［有圖］黑警天台裝屍被影到

有隻腳

push

Push

屌

。。。

Source? 時地？

有圖有真相喇。

Source?

推佢老母

fc咗先

我屌

source?

有圖都無用 班狗最撚叻講大話

推

似係set假人度位
因為有秒係單傳個“人”俾第二條友
條片今日係lihkg post睇過 搵搵先

屌佢....死黑警.

我幫手補片link 可能係set緊假人模擬緊

甴近平

推爆佢老母

Up

咁快上連登開工?
Set假人度位 假人要用黑膠袋裝

Pushhhh

大角咀

有片

有巴打開過post
真係呢幾日發生

想問點肯定係黑警？

推到有fc

up

我開你老母呀
自己睇1416啦
你老母bb呀？
單手可以拎撚住成個人？

推推推推

Fc

段片尋日咪有

好似係支棍黎

Push!!

Pish

光天化日都唔驚你

唔多似喎

我睇到單手拎都覺得真係唔係屍

我係警犬
想問下畀人斷正咗會點㗎

A:連登仔包圍警署聲討
B:連登仔包圍並攻入警署
C:乜事都冇

PISH

有手足殺狗裝屍就最好啦

有槍大哂

屌，你示範下單手攞起個人囉
先唔係成人，比個細路你攞你都手斷啦on9
預演嘅可能性有，要FC
但係真屍就一定唔係

睇片唔似係人黎 單手攞得起
但可能係用假人演練

推咗再講

條片琴日live過 我冇認真睇 但係d觀眾都覺得冇異常 話可能係水喉佬，個page好似叫咩大角咀交通情況現場

呢次可以有咩講。充氣娃娃？

但點解要放喺天台邊邊，又打開個蓋（水缸？）

我都信有呢D
但好可能係警慌高級PR做既misinformation手段
請大家保持關注之餘維持距離勿跟車太貼

推。

On99單手就拎到 點睇都似腳架多過人啦吓話

Btw 並不代表黑驚清白 油塘大把被自殺冇可疑

召喚連登神探
但拍片條友真係要搵地方避下先

屌⋯⋯

有報應的

標題檔

推上國際

次次有拍到野就即刻放上黎，係狗都識兜啦

lm

大力唔比呀！？死黑警

唔肯醒嘅始終都唔肯醒

繼續好嬲啦, 我地真係好撚垃圾

Save it. 周到正

Diu

twitter

睇到呢啲好想喊 好崩潰

執屍做咩？

屌......

此po已完

唔啱聽就屈人五毛
連登仔真係好撚低質

應該唔關事
大家睇埋條片先
大概10:00開始睇

跟住揾一堆打手出嚟喺連登推條片
再係驚慌fb出稿話黃絲放d misinformation出嚟

睇完片 我都覺好難單手拎起個人喎

未完呀
可以係黑警set假人模擬掉落街

單手，睇片似工具黎．．．

黑警做污糟野一定多，但呢片好難講係咩黎

有幾多人冇睇片？

推呢個

14:15開始睇 似係旗/布嘅野

pin this plz 唔好再推膠post

屍既話點會單手夾得起

嘩屌

補圖
14:15開始睇 似係旗/布嘅野

push first

工程佬整工程就當人袋屍
連登仔究竟幾想睇人死

推左先

咪推啦
樓豬pin 番fake news

唔想知，冇興趣
香港人抵死

拉
唔係屍
片入面單手可以拎起

手足對你唔住，想喊

唔好推
大家睇完片再評論(大概10:00開始睇)
小心黑警放流料去discredit我地既合理指控

個個屌左先 咁唔得掂... 長期黎講唔好 又增加焦慮 未fc(今次仲有埋片） 又fake news

成隻腳伸晒出黎wo

就算黑警話唔係佢哋做呀有人非法處理屍體已經係犯法啦

話連登多黃絲版藍屍真係無講錯
睇片啦屌,單手拎起一個黑色膠袋 點樣睇得出屍體
自毀黃絲credibility

點肯定係黑警

好心開post前fc下姐 標題黨 仲要好多人鳩推唔睇內文 拉

明明係連登仔八婆心理想睇人死

係 輕飄飄嘅

炒晒車
拉

得番肢體咪輕囉

收埋段片先。
咁俾蘋果
收500

殺 人 犯

布你老母，一定係屍

起完你底你條友都幾撚古怪

幫手推

低質唔係第一日嘅事
但真係好恐怖
到底係黑警定係咩人嚟..

記者

炒晒車喎

係100%連登仔

你不如話分咗屍好過

(黃的定義）批兒登仔為「異端十字軍」

大家唔好再同兒登仔拗係唔係屍 跟本有部分兒登仔同藍絲一樣 選擇性相信 拗黎都冇意思

炒車仲推？

岩呀，得番隻手咪可以單手

...

戇鳩樓主

黑警好驚咁wo, 咁緊張否認

推呀

你肯定popo黎？

Pin呢個啦
頭半part都懷疑係死屍
一見到佢單手拎起成碌嘢就知炒車
不過都唔排除係預演

係唔係做lab/做防水/維修保養,因為見佢有開水箱?
樓下對面就係殯儀館,每日中午起就有人守夜到第二朝出殯
以前果D狗殺人事發後極短時間內就已經到現場
呢度長期都有人,好難做到以上效果,係推都隔多兩三幢工廈,已經靜好多

利申,狗絕對有殺人,唔係幫狗洗白

推比Solomon Yue啦.

呀

死者自己可否FC或出嚟作證?
集中營裡面D猶太人可否出嚟作證呢?
殺咗D黨衛軍,咩真相都有,殺唔到,FC到D乜呢?

721831101111

DLLM 有報應嫁

推佢老味

唔好 侮辱巴打們智慧好嗎

直播黎 前幾日睇左一陣

睇清楚條片啦
舊野可以單手舉起
無source之前咪亂up好無？

1張圖加2句野就信到10足10

有得正UP嘅咩? 你都發緊夢嘅.
殺晒D黨衛軍,集中營真相就有,殺唔到,永遠都無真相. 佢握實隨意殺人嘅權力, 你有咩真相?

屌你老母！黑警死全家！

你又知係黑警？

黑警殺人呀黑殺人呀

推爆佢

各位手足請幫手推一推
終極手足裝備詳解：防毒面具篇[/red]

唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

你呢D人其實都幾好笑.
死者/親屬連開死因庭嘅權利都無,裸體浮屍可以唔使刑事調查就結案. 有咩真相? 你係人嚟,唔係倉鼠, 世界唔係設定嘅籠嚟. 老美要真相都要經過先殺晒D黨衛軍呢個關,奪取咗個權力, 而唔係FC

似採排緊點扔多d

P牌仔指責撚
Blocked

大角咀....必發街？

求fc

屌,你呢D on9, Block你就梗嘅啦. 垃圾嚟

pin

醬油？

chi la sin

wa

推呢個先
集中返

兒登仔好撚聰明

屌你老母

wtf

依D犯法唔會捉，我哋可以對狗照做

Fake news

殺人犯

幾時邊度?
有無片

Push
邊到

#65

cls 斷正啦

有無片

Pusj

要長期置頂

似係工具 單手拎得起

又係你啊五毛

黑警死全家

要black up

殺人越來越出面

拉，
尋日有睇到條片
係撚裝屍
磚頭同工具嚟

推
推
推

冇咗條片

DLLM

收嗲啦屌你老母五毛賤種狗

推！

推爆佢！！！

做咁多等天收

backup?

同我推去Twitter 戰線！！

我都覺得唔太似
幾輕都好都好難咁樣單手揸住上樓梯落樓梯
Fc清楚比較好

:

Push notifications

屌和你fake呃撚哂班狗啲口罩算啦

fb啲相俾人del哂

光天化日…

推 今次斷正

死晒link

依個要推

推....

咁都無熱門推

Cls...幾撚時啲黑警先死

Backup呀 fb睇唔到！

黑警真係專職扔人落街

屌佢老母

條link 已死

片死左link...

屌 推

721

好撚心寒啊屌

推啊！！唔好要手足就咁

推到仆街

不過油塘嗰單嘢都沉咗底

其實到底有幾多個係好似陳彥霖 周梓樂咁嘅遭遇

而無人知

冇人冇物 保釋嗰陣時冇人理嗰啲 就俾人當哂目標

外面都咁殘忍 背後一定仲心狠手辣

連登仔惡撚過共產黨

無撚左條片

求backup

有冇backup

308 大搜捕

Tui

乜都蟹曬,,,仆街FB

Backup?

tui

有冇back up

條片無左

一定有人BACKUP

有冇片
有4男1女 果個女仔仲係 MADAM 勁似 TST 果區 去清真寺果個?

tuiiii

有詳情未

收皮啦5毛

癡撚線架

留名

CLS

用假人測試落點

Fb鎖左求backup

咁快段片已經被ban

推 依個一定要上熱門

推啊屌

條片冇左

片link死左，有無link?

推 可以係預演

屌 死黑警

有無backup

Need to fd

推

大家警覺下啲隧道口，舊樓區，天橋底

推 又殺人

天台裝屍又點呀？你班香港人都唔撚敢做啲咩架啦。做popo嘅打你咪打你囉咁又點呀？而家擺明笑尻你班撚樣冇膽，咩都唔撚敢去做，啱架la嗌下口號屌下狗唱下歌仔就會贏架啦

駁吾刀

形狀唔似。
嗰兩條友都唔知乜水。
來源喺邊？

政府為左保住自己同黑警而支持攬炒，大家要堅持活躍地反抗。

721831

再多呢啲圖 都只係落得個無可疑 睇唔到既下場 官官相衛

推呀屌

推推推

報比蘋果

backup !!

推依個

推!!!!!!

呢個一定要推

PUSH

黑警死全家 會有報應

死Link?

下次用華為影

推pk

段片del咗 有冇backup??

單手拎得起都咁多人推話手足

怪唔知比pk鄧笑信晒假新聞 原來真係無腦

而家連登仔做d野同藍絲無分別

港豬繼續和平去抗爭

成班人睇完標題 比樓主講下 就一味推
唉 玩狼來了 遲早出事

連登神探

留名睇呢啲黃屍暴徒殺人

求FC

CLS

需要比Solomon 睇到！！

屌...

推呀屌佢老母

Push !!

推 有無bk up

條片無撚左呀
黑警想消滅證據！

推到有真相

條片deleted, 有無backup 啊

Wtf

推

人在做 天在看

推 & backup

有冇backup呀

嬲!

fk pushhh

痴撚線

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

全世界backup

推推先

pushhhhh

Push!!!!!

fc左就引爆佢啦

屌 諗住上熱門搵呢個post
成堆都係膠post

條片無左 有冇backup

點解唔係片？

睇唔到片

推咗先

Push ..

pish

肢解晒,單手都拎到啦

721 831 101 1111

都幾撚好野 一段唔中既片都狂推